[
    {
        "id": 1,
        "tittle": "STAR WARS & THE MANDALORIAN",
        "text": " Disfruta de una saga que sigue agregando personajes a su colección.",
        "img" : "/images/star-wars/baby-yoda-1.webp",
        "name": "STORMTROOPER LIGHTSABER",
        "imgfront": "/images/star-wars/trooper-1.webp",
        "imgback" : "/images/star-wars/trooper-box.webp",
        "licence": "STAR WARS",
        "price": "$1799,99",
        "promo": "3 cuotas sin interés",
        "codigo": "STW001001",
        "nombreProducto": "Baby Yoda Blueball",
        "categoria" : "STAR WARS"
    },
    {
        "id": 2,
        "tittle": "POKEMON INDIGO",
        "text": " Atrapa todos los que puedas y disfruta de una colección llena deamigos.",
        "img" : "/images/pokemon/vulpix-1.webp",
        "name": "PIDGEOTO",
        "imgfront": "/images/pokemon/pidgeotto-1.webp",
        "imgback" : "/images/pokemon/pidgeotto-box.webp",
        "licence": "POKEMON",
        "price": "$1799,99",
        "promo": "3 Cuotas sin interés",
        "codigo": "STW001002",
        "nombreProducto": "Luke Skywalker & Grogu",
        "categoria" : "STAR WARS"
    },
    {
        "id": 3,
        "tittle": "HARRY POTTER",
        "text": " Revive los recuerdos de una colección llena de magia.",
        "img" : "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "name": "LUNA LOVEGOOD LION MASK",
        "imgfront": "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "imgback" : "/images/harry-potter/harry-box.webp",
        "licence": "HARRY POTTER",
        "price": "$1799,99",
        "promo": "3 Cuotas sin interés",
        "codigo": "STW001003",
        "nombreProducto": "Luke Skywalker & Grogu",
        "categoria" : "STAR WARS"
    },
    {
        "id": 4,
        "tittle": "",
        "text": "",
        "img" : "",
        "name": "STORMTROOPER LIGHTSABER",
        "imgfront": "/images/star-wars/trooper-1.webp",
        "imgback" : "/images/star-wars/trooper-box.webp",
        "licence": "STAR WARS",
        "price": "$1799,99",
        "promo": "3 cuotas sin interés",
        "codigo": "STW001004",
        "nombreProducto": "Storm Trooper Lightsaber",
        "categoria" : "STAR WARS"
    },
    {
        "id": 5,
        "tittle": "HARRY POTTER",
        "text": " Revive los recuerdos de una colección llena de magia.",
        "img" : "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "name": "PIDGEOTO",
        "imgfront": "/images/pokemon/pidgeotto-1.webp",
        "imgback" : "/images/pokemon/pidgeotto-box.webp",
        "licence": "POKEMON",
        "price": "$1799,99",
        "promo": "3 Cuotas sin interés",
        "codigo": "PKM01002",
        "nombreProducto": "Dragonite Hi!",
        "categoria" : "POKEMON"
    },
    {
        "id": 6,
        "tittle": "HARRY POTTER",
        "text": " Revive los recuerdos de una colección llena de magia.",
        "img" : "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "name": "LUNA LOVEGOOD LION MASK",
        "imgfront": "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "imgback" : "/images/harry-potter/harry-box.webp",
        "licence": "HARRY POTTER",
        "price": "$1799,99",
        "promo": "3 Cuotas sin interés",
        "codigo": "PKM01003",
        "nombreProducto": "Pidgeotto Flying",
        "categoria" : "POKEMON"
    },
    {
        "id": 7,
        "tittle": "HARRY POTTER",
        "text": " Revive los recuerdos de una colección llena de magia.",
        "img" : "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "name": "PIDGEOTO",
        "imgfront": "/images/pokemon/pidgeotto-1.webp",
        "imgback" : "/images/pokemon/pidgeotto-box.webp",
        "licence": "POKEMON",
        "price": "$1799,99",
        "promo": "3 Cuotas sin interés",
        "codigo": "PKM01004",
        "nombreProducto": "Pikachu Smiley",
        "categoria" : "POKEMON"
    },

 {
        "id": 8,
        "tittle": "HARRY POTTER",
        "text": " Revive los recuerdos de una colección llena de magia.",
        "img" : "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "name": "STORMTROOPER LIGHTSABER",
        "imgfront": "/images/star-wars/trooper-1.webp",
        "imgback" : "/images/star-wars/trooper-box.webp",
        "licence": "STAR WARS",
        "price": "$1799,99",
        "promo": "3 cuotas sin interés",
        "codigo": "PKM01005",
        "nombreProducto": "Vulpix Fancy",
        "categoria" : "POKEMON"
    },
    {
        "id": 9,
        "tittle": "HARRY POTTER",
        "text": " Revive los recuerdos de una colección llena de magia.",
        "img" : "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "name": "LUNA LOVEGOOD LION MASK",
        "imgfront": "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "imgback" : "/images/harry-potter/harry-box.webp",
        "licence": "HARRY POTTER",
        "price": "$1799,99",
        "promo": "3 Cuotas sin interés",
        "codigo": "HTP00101",
        "nombreProducto": "Harry Potter & Hegwid",
        "categoria" : "HARRY POTTER"
    },
    {
        "id": 10,
        "tittle": "HARRY POTTER",
        "text": " Revive los recuerdos de una colección llena de magia.",
        "img" : "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "name": "LUNA LOVEGOOD LION MASK",
        "imgfront": "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "imgback" : "/images/harry-potter/harry-box.webp",
        "licence": "HARRY POTTER",
        "price": "$1799,99",
        "promo": "3 Cuotas sin interés",
        "codigo": "HTP0102",
        "nombreProducto": "Hermanione Ball Dress",
        "categoria" : "HARRY POTTER"
    },
    {
        "id": 11,
        "tittle": "HARRY POTTER",
        "text": " Revive los recuerdos de una colección llena de magia.",
        "img" : "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "name": "LUNA LOVEGOOD LION MASK",
        "imgfront": "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "imgback" : "/images/harry-potter/harry-box.webp",
        "licence": "HARRY POTTER",
        "price": "$1799,99",
        "promo": "3 Cuotas sin interés",
        "codigo": "HTP0103",
        "nombreProducto": "Luna Lovegood Lion Mask",
        "categoria" : "HARRY POTTER"
    },
    {
        "id": 12,
        "tittle": "HARRY POTTER",
        "text": " Revive los recuerdos de una colección llena de magia.",
        "img" : "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "name": "LUNA LOVEGOOD LION MASK",
        "imgfront": "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "imgback" : "/images/harry-potter/harry-box.webp",
        "licence": "HARRY POTTER",
        "price": "$1799,99",
        "promo": "3 Cuotas sin interés",
        "codigo": "HTP0104",
        "nombreProducto": "Snape Patronus",
        "categoria" : "HARRY POTTER"
    },
    {
        "id": 13,
        "tittle": "HARRY POTTER",
        "text": " Revive los recuerdos de una colección llena de magia.",
        "img" : "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "name": "LUNA LOVEGOOD LION MASK",
        "imgfront": "/images/harry-potter/harry-1.webp",
        "imgback" : "/images/harry-potter/harry-box.webp",
        "licence": "HARRY POTTER",
        "price": "$1799,99",
        "promo": "3 Cuotas sin interés",
        "codigo": "HTP0104",
        "nombreProducto": "Snape Patronus",
        "categoria" : "HARRY POTTER"
    }
]